有冇人唔識欣賞王力宏d歌

出名歌手來計

佢d歌真係冇咩印象

明明好難唱

中共政權維穩打手又出黎

有首結婚歌
比高峰時期周杰倫吊響度打

只係識《Forever Love》同《唯一》，
但唔好聽。

一起底就知隱性洗板形五毛
一日開十幾個廢post推走其他野
仲旹扮下黃